［唔好停繼續撐］今日蘋果無任何廣告

由於今日蘋果除了極少量分類廣告外，沒有任何廣告！所以今日起我不再po蘋果了，又一「潮流」結束！🙄